哩條女都幾似乞衣婆

屌你呀⋯⋯出來隻揪

吊你老尾話我老婆

做得好

唔好比我係街撞到你

細個個陣都係咁樣返學 用惠康膠袋裝住啲書返學

G持樓主

係幾似

我乞兒煲雞她

手臂嗰啲係紋身嚟？

手毛

劍

乜水呀😅唔識🙏

隱瑛

我奶佢d紋身

我屌你女友

笑咗出聲

係 佢勁臭